有咩字蓋上會少25%，而放入口少50%？

估一個字

M

因為m&m

錯

冇人識 ？

八

八

蓋上：六
放入口：四

八變六少25%
八 變四少50%

慢咗添

連登第一才子
勁

重有冇題目一齊玩下？